好用搵停車站app

小弟剛剛買了架車，請問有乜app好用，可以搵停車場？

馬路之友

1823

不如你揸返一頭半個月先啦
就會發現無撚用
你泊黎泊去都係個幾個場

一係會出發前搵
一係去到目的地搵黎搵去都唔知擺邊把幾火擺街邊搏唔抄

同巴打一樣, 一係搵定 唔係就預左預鳩泊係街

我多數Google錶位或者睇領展/Wilson park個apps

而加好難搏
近兩個星期 差少少食兩張

試暈晒冇個app好，好用，要用browser入

真

用緊都覺唔錯

佢應該係而家最update既database

btw, 啲大既管理公司例如領展同wilson都有app睇到邊到有場，同埋有啲會有實時空位睇埋

停車停大聲公

停車大聲公

嘩，正嘢喎